%%% handoutUtfprTcc-relatorio-example.tex
%%% Simples exemplo do uso do relatório na classe de documentação de TCC da UTFPR (PG)
\documentclass[cocic, relatorio]{handoutUtfprTcc}

%\usepackage[brazil]{babel}		% pacote ja chamado pela classe
%\usepackage[utf8]{inputenc}	% pacote ja chamado pela classe
\usepackage[T1]{fontenc}		% pacote para acentuacao no pdf (opcional ao gosto do autor)
\usepackage{times}				% fonte times (opcional ao gosto do autor)
% (fonte arial opcional ao gosto do autor)
\renewcommand{\rmdefault}{phv}	% Arial
\renewcommand{\sfdefault}{phv}	% Arial

%\usepackage{graphicx}			% pacote ja chamado pela classe
%\usepackage{array}				% pacote ja chamado pela classe

\titulo{Exemplo de relatório da classe de documentação de TCC da UTFPR(PG) - \underline{Opcional}}

\orientador{Orientador}
\coorientador{Coorientador - \underline{Opcional}}
\aluno{Aluno}
\alunoDois{Aluno Dois - \underline{Opcional}}
\tituloTCC{Exemplo do cronograma de reuniões com a classe handoutUtfprTcc}
\coordenadorTCC{Nome do Professor}
%\data{\today - \underline{Opcional}}
\hora{16h00min - \underline{Opcional}}
\local{UTFPR - \underline{Opcional}}
\duracao{4h - \underline{Opcional}}

\begin{document}

\imprimircapa

Digite aqui a pauta tratada na reunião.

\imprimirassinatura

\end{document}
